6月13號發夢rosewood 酒店有機會喺酒會度見到淋謝

發夢果陣夢見既，好興奮啊

幾錢Q?

試過佢間Holt’s Café唔錯

Holt’s Café
尖沙咀梳士巴利道18號香港瑰麗酒店2樓
2/F, Rosewood Hong Kong, 18 Salisbury Road, Tsim Sha Tsui

必食主菜羊鞍，七成熟汁多肉嫩

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

推

It’s fucking Row

有冇英雄想名留青史